人生第一次獨遊，臺北台中

個行程就係8日7夜
早機去，晚機返
臺北4日4夜
台中4日3夜

唔知巴絲有咩好玩，好食推薦

毒撚

日日叫雞

正氣遊，唔叫雞

台灣零難度

台中去清境同日月潭夠玩2日